呢啲天氣叫人唔好開冷氣嘅人喺咩心態

喺你老母